有無神game 介紹我玩？玩過大部分神玩 人生無曬意義

玩過既驚
單機：
nier
rdr2
Witcher23
Dark soul
hades
batman
Warhammer
hitman
bioshock123
metal gear
borderland
watchdog(垃圾驚）
metro
last of us 1

online game:
瑪奇
soul worker
dauntless
war frame

考慮緊既驚：
xcom2
fallout4

仲有好多玩過
人生無曬意義
唔知有咩寄託
有無驚推薦？

最好有動作 又有有劇情 又耐玩 又有囡囡
第三身 可以係online game 又可以好緊張
又好玩 又會感動 最好同rdr2差唔多級數既驚

thanks

last of us 2
I wanna be the boshy

last of us 2

metro玩曬全個series未

botw

試下日系rpg

玩曬了
仲有玩過 destiny2

哩隻反而唔想玩

見到個男人婆

黑色沙漠
想打怪就打怪，想玩生活系統就生活系統，好自由，唔洗追進度
唯一缺點，電費貴，玩過就明

果隻女神異聞5 都有睇過下
好似個個都有推薦過
但係好驚係伏驚

德軍總部
龍族教義
最終幻想

bloodborne
persona5

男人婆個part gameplay好撚好玩

god of war

玩過了
果時玩女武神 ＆ 守護者
覺醒曬
日日係咁農 農到都唔知玩緊咩

half life
portal
bioshock

.hack//G.U. Last Recode

哩隻都好玩
全系列都玩過

Persona同DQ都唔玩下?

metal slug

睇你既要求除左唔係動作類都fit哂
你講隻P5r你有時間煲絕對係神作 仲可能令你愛上埋日系rpg 同回合制

哩隻未聽過 咁伏咁既 google完

勇鬥5故事好正

Kingdom Come: Deliverance

Crusader Kings III

玩fallout 4不如玩fallout new vegas
不過要裝mod 唔係好難玩落去

呢隻神作嚟喎，居然俾人無視？

定唔計 switch game？

Divinity: Original Sin 2

有玩hitman有玩MGS點可以唔玩埋Splinter Cell

Hollow knight

玩過德國總部2
係幾爽既

ff15 未玩過
但係比人劇透曬 唔想買

dragon's dogma 好似唔錯

無架喇

bioshock玩到頭暈
覺得bioshock1同3 最好玩

protal 都係正野 玩到頭暈

half life太耐了 無玩過

LOL,等緊你上去打比賽

女神異聞5都想試下
女主角係幾正

等佢減價

有無咁正？ 等佢減價 我買黎玩下

lol 唔撚玩 玩到悶

Persona 5 10/10 力推，JRPG 頂尖之作
另外動作類唔怕 3D 頭暈可以試
Gravity Rush
Ace Combat
隻狼
對馬戰鬼

解謎樓上有人講左 Portal
劇情可以玩
十三機兵防衛圈
AI The Somnium Files
Life is Strange 1 + DLC，2 就由佢啦
Detroit Become Human

唔知點分類嘅有：
天穗之咲稻姬
Odin’s Sphere
Brothers Tale of Two Sons
Death Stranding
Dishonored

splinter cell都有玩過

我覺得佢好玩過metal gear

哩隻超難玩 不過 印象都好深刻

玩完dark souls 1 緊係玩埋dark souls 3, bloodborne 同sekiro la
唔差在玩埋仁王1同2

無switch
如果有買switch 我都一定買哩隻黎玩
但係
我又唔想只係買部switch就只係玩一隻驚

P5R係日系RPG既代表作黎
如果呢個都伏冇game好玩

如果persona5啱玩，記得玩埋persona4

4絕對出色過5（除左D女）

fallout4 唔係出名d 同新d咩？
唔知有咩分別

睇下有冇緣一齊玩囉

哩d都超難玩系列
一個boss死十幾次先打得完

自由度，結局多

MINECRAFT

仙劍呢。

Ace Combat 會唔會好難玩
我記得細個玩過隻飛機驚 超難控制
youtube睇左陣 堅頭暈 搓唔到飛機

隻狼
對馬戰鬼
Detroit Become Human

Death Stranding 都係等佢減價就買黎玩 忍住曬唔睇任何關於Death Stranding既資料 同youtube野

人生online

好細個有摸過下 但係 有童年陰影定唔知咩
對武俠驚無興趣

no creative 唔想起屋仔 係game度都要做毒撚 仲要成個世界 得我一個

唔好提啦

近代少少嘅單機我推薦
Mass Effect Trilogy（可以等佢個HD重製）
DragonAge: Origin

Online Game如果你有玩過瑪奇我會推薦FF14
相對休閒嘅刷副本Game，BGM極好聽，玩家友善
最新個劇情甚至屌打埋近代單機FF但前期要有少少耐性去玩

遠古舊Game就推薦Planescape: Torment，如果你享受美式RPG

等佢減價 玩左新版先
新版如果好玩先再買 persona4

讀書果時玩過 果時仲要係垃圾電腦
lag住黎玩

Fallout New Vegas 都無玩就唔好話玩過RPG啦

玩DLsite啲indie鹹game

try try war thunder

仙1 （Win95版）
軒3
軒3外

三隻都應該要玩下

仙1唔係好長，但故事深刻到廿幾年都記得

軒3畫風好獨特
軒3外就故事

跑online

堅有玩過
CG 同果D 3D既都有
以前覺得果D CG H GAME好正
不過 而家發現左佢差唔多 張張CG都係差唔多樣 就無曬趣

DQ11

明白。

PC ok 嗎？呢排好多人玩 Valheim，都可以單機但難度都幾高，有 friends 一齊玩會好啲。

OK 入lsit
遲D買

skyrim都未玩過

頂得順畫質同弱智操作既話可以玩埋witcher1，故事好正。

無FD同我一齊玩

其實zelda都好神......
可惜係成部NS真係得佢一隻game玩得

Persona

建議玩咗4先 因為玩完nv先玩4會覺得好悶
對話系統
4 得”yes” “no” “sarcasm yes” “stupid question”四個選擇 亦都唔會影響劇情
NV 完整對白 會影響劇情

地圖
4大啲 但好空泛
NV 場景入邊有好多得意野值得探索 例如地圖中間有個廢棄礦洞住滿死爪 喺入口會有npc警告你叫你唔好行

敵人
4 啲敵人喺普通難度基本上打你唔死
NV 喺普通難度已經會追住你黎打

任務
4 好撚多廢任務 叫你去某個地方執啲野 殺啲敵人果啲
NV 少好多廢任務（甚至無） 你做既決定會影響劇情

戰鬥
4 簡化perk list 算ok既 啲槍把把用落都差唔多
但有得改槍
NV 能力值同perk會複雜啲
前期有前期勁既武器 後期有後期勁既武器

大概係咁上下分別 但4畫面同操作係新啲 nv就要裝一堆mod整番靚仔佢

人中之龍

RPG 玩唔玩?
好舊既畫面，
undertale

私心推 9龍魔法陣 香港元素

想玩神作botw必玩

其實switch都唔係得一隻好玩既
Mario odyssey呢啲都好好玩
仲有堆日廠game唔錯
而且switch無論本體定 game二手價都穩
玩完再放都唔錯

其實有 game 的，唔計女仔向同 party game 都有：

大亂鬥
mario odyssey
Pokémon
splatoon
火紋
xenoblade

ringfit 同 just dance 都好好玩

mario odyssey玩玩下好撚悶

哩隻係youtube睇人玩完
劇情音樂好正

唔好玩咩？月亮好有驚喜之餘又夠難度挑戰，十幾個無重覆嘅世界，二週目更加喜出望外添。

呢隻係我認為嘅最好玩嘅 switch game 第二位嚟。

樓豬係咪miss咗?

夢幻西餐廳都無玩過學人出post

去到糖果城已經覺得D野好拖時間

王者榮耀 每秒都要諗節奏超快

仲會比隊友雷

undertale

用模擬器
不過botw我覺得值得買部switch玩

大把好野玩啦

JRPG 八方旅人
動作 異界鎖鍊、beyonetta
戰棋 火紋
機人 機甲戰魔

咁你不如買ps會員 而家送ff7 re 係jrpg中都值得一玩

Switch 除左 BOTW 仲有 Bayonetta 1 同 2 都超推介

如果 Ace Combat 都頭暈 Gravity Rush 我諗你都未必頂得順

south park stick of truth

睇你介唔介意廿年前嘅起格點陣圖畫面

接受到、唔指定要近代game嘅話其實以前好多高遊戲性高創意，唔一味追畫面嘅好game

DOS 仙劍1、金庸群俠傳
SFC 四十六億年物語、恐龍兄弟
PS1 惡魔城月下、公主冠冕
PS2 ICO、汪達與巨像

唔使買啦 PS Collection送

八方旅人真係頂唔順佢個 random encounter。
行幾步路又入戰鬥畫面打埋啲雜卒，打完升得果少少。由 A 點行去 B 點已經好重作業感。
可能後期會好啲但係我 unlock 晒八個主角已經頂唔住棄 game

隻狼

Dragon age , SRPG, 劇情內容豐富
上古卷軸， 見你想玩fallout,呢隻都岩架啦
God of War, PS 動作佳作
Bayonetta, 女版dmc,我覺得好玩過dmc

Ching 識貨
God of War 個人認為早段主角太脆皮，要保命就唯有離遠掉斧頭變左射擊 game

pc或者ps既公證王道神作：
gta5
elderscroll
monster hunter ib
persona 5
FF
隻狼
人中之龍
正係呢幾隻至少夠你玩多一千個鐘

switch既話
luigi mansion
botw
mario odyssey
mario kart
splatoon
都非常值得玩

試下無壞
如果P5都覺得伏嘅話=JRPG唔你嗰type，唔洗再試
慳番唔少錢

初初一開始玩困難 連開場嗰兩隻新手怪都卡關 痴線要磨死佢

其實又冇錯嘅 鹹game都係轉下條女多啲新意
我最近多數都係玩RPG類研究下作者會塞啲咩奇奇怪怪嘅mechanic 然後隨便睇下CG打J

btw巴打game齡睇嚟都真係好老

Xcom 2 好玩

短短地既劇情game： To the moon
難度循序漸進既爬山game： Celeste

玩過了

我果時玩仲未有咁多dlc

仲記得有套甲係全黑色有d煙咁 好型

睇到個樣頂唔順

Undertale

哩d槍驚 我好渣

個人幾鐘意
God of War
Devil May Cry

哩隻真係無玩過

undertale hopes and dreams

屌 大陸驚唔玩

玩到嘔返d野食出黎 轉黎轉去

有玩過

玩黑人難度
係幾正既

果時重玩左兩次

黑人難度係fractured but whole
第二集黎
網上公認第一集stick of truth好玩d

哩d大作一定要玩

lol咪又係大陸
信長囉

唔係下下要揸支槍去同人駁火嘅
做後勤揸物資車當Euro Truck Simulator玩又得
做pilot揸直升機緊急運送戰友同物資又得
做醫療兵救傷扶危又得
做指揮官得把口點人做嘢當策略game又得
做crewman揸戰車/裝甲車/坦克又得
做恐怖份子將IED綁喺自己架車上面，然後揸入去對面基地自殺式炸彈襲擊又得

Talesrunner

好似無人提蜘蛛俠 我覺得佢幾好玩

P5R 人中之龍

娛樂金魚眼

Walking dean season 1

得果幾隻有幾大部分呀
人中系列同ff系列都夠你有排玩啦
推介埋伊蘇系列俾你
第一二集雖然好多年前
但真係好撚好玩
細個爆過好多次機

魂系呢d相信都唔需要多講
仲有對馬 death stranding等等
歐美方面如果唔介意舊作
未日危城都幾好玩

呢隻堅正
但買左第二集玩列一半就棄左
第一集正太多
Lee

男人老狗玩都喊到仆街

聽講最尾個集都唔錯

試下食暈浪丸或者戴暈浪手帶

Lee

咁又好似唔錯

無玩過跑online

係正既 玩過有一版 可以自選做黑spider / 正常spider

Divinity
Darkest dungeon
Loop Hero
Ori

哥隻猩猩

未日危城 哩D真係好鬼耐

death stranding諗住玩架啦

都係hard core野

Ys 同 軌跡系列都無玩過學咩Post
軌跡系列玩到你入棺材果日都未必完
計埋奶油多總共十一集 Falcom先話岩岩到故事一半
Ys就算啦 佢鐘意出幾集就幾多集 反正無咩關聯性

FF14就算只玩主線 D 討伐戰 等齊人真係想死

GTA
Bloodborne
隻狼
Zelda BOW
十三機兵

返工助你重拾意義

咁勁,

想問steam 係咪呢隻:
女神異聞錄５ 亂戰：魅影攻手

有玩過一集
正正常常
手機驚出左之後就覺得好似手機驚咁

唔係
呢隻係P5S
無雙類玩法
而呢一隻都係無雙玩法中既表表者
故事上係P5R 既後續
P5R 依家好似得PS4 有
2隻都係值得一玩既

P5S係P5後續，無P5R嘅成份

咁你地話最正個隻係P5 定P5R

P4 就可以之後玩番?

如果你冇玩過既話會推薦P5R
P5R 可以話係P5 既"強化版"
P5R 有新角色 個結局有D 唔同
玩過P5 既人會認為P5R 個結局反而差左
不過冇玩過任何一集直接玩P5R 都唔差
P5S 個故事唔關P5R 個新加角色事

P4?
persona 既故事每一集之間都冇關連
所以玩唔玩P4 都冇影響
btw P4G steam 有得買
不過我冇玩過
但呢集評價都幾好 我會特價再入手

好, 明白

有興趣咪入discord一齊玩下

夠唔夠返工hard core

P5R 你當係P5 連DLC
遊戲體驗改善、人性化咗
多咗三個新角色、劇情
（但新劇情.... 咳）

P5R 好玩係建基於 P5個底打得好
新增果部份真係可有可無、甚至拖累返原版

5S係5嘅日後談
無論玩P5定P5R 都可以駁落P5S度 （但S唔會出現R嘅新同伴）

S嘅誠意係遠超R，我視S先係真正嘅加強版

利申：死忠fans，R咁垃圾都買齊中日豪華版

======

4嘅話我建議玩咗4先玩5
雖然同5無直接關係，但有好多4嘅小彩蛋埋咗喺5度，要玩過先會發現到

冤罪殺機
現代戰爭三部曲
虐殺原型
GTA 4
Sleeping Dog
Mafia
Far Cry 3
Sniper Elite 2 3 4
Dead Rising
量子裂痕
底特律變人
Resident Evil 2 3 Remake
Dying Light
黑色洛城
靚影特務：關鍵催化
惡霸魯尼

其實我覺得樓主幾慘，自己啱乜都講唔出，要用神作呢啲虛無縹緲嘅標準去搵機打
好似揸住本車軚人評價去食嘢咁，如果連興趣都寄託喺呢啲其他人嘅評分上面，人生真係幾無意義

伊蘇8啦
Arpg岩哂你

玩EVE啦

Crysis series

迷城國度

買Zelda送switch

唔係架 warcraft3 我都仲好鍾意玩架
不過 時唔時都要玩下新野 不停有新驚玩先爽
好似warcraft3果d自創地圖咁
個個地圖都好似唔同驚咁

crysis 系列都玩過
以前lag住咁玩

哩隻反而有玩過 幾特別 但正正常常

同埋 所有驚我都會玩曬d支線任務 先再打主線

好似抵玩d

mirror edge 好好玩
dying light 等緊佢下一集

far cry反而未玩過 我都唔記得左tim

Wasteland 3

Divinity original sin 1 2
deus ex 系列
dishonored 1 2 & DLC

唯一答案 ff14

skyrim
Paradox旗下既遊戲

有齊佢小說但細細個無得買主機
所以無玩過game

連手機卡片驚都摺埋
.hack呢個series已經係歷史

隻隻game你都講到玩過晒有冇清晒啲成就玩到盡咖？

Destiny 2 你都攻陷晒？

Dying light 真係頂級大作
啲喪屍好恐怖尤其是夜晚啲叫聲搞到我買咗六年都唔敢玩
今次趁六周年紀念劍見到第二集就嚟出趁仲有咁多人玩拉埋幾個一齊玩強迫自己爆咗機再買晒所有DLC 支持下順便打埋啲成就等下一集

神級MMO Everquest 創辦人最後一隻game都未完成條友已經死咗
希望team 人繼續堅持佢嘅製作理念
Pantheon: Rise of the Fallen

我覺得outriders 幾啱你玩喎
好似gears of war 版Diablo 溝Destiny,
魔法加未來畫面視覺效果超華麗拳拳到肉
Square Enix 搞劇情真係唔錯

Outward 依隻RPG 融合咗生存要素又幾過癮
初頭以為係普通動作RPG game好似The Witcher 咁
但原來唔係, 玩落都好hardcore 成隻Everquest 咁。。。畫風都幾有feel
啲地城好巨型閒閒哋都一個鐘先搞得掂最過癮係可以分割畫面同人一齊探險

South Park RPG 又係有震驚劇情不過未有時間去試
South Park™: The Stick of Truth™

再有時間咪將成個saint’s row 系列打爆佢囉

Saints Row 2

tomb raider 三集

呢套買ps4返黎玩都底,幾集有排玩,故事又正！

cuphead

d歌好正

彩虹冒險
跑online

sleeping dog
刺客信條
上古卷軸